陳肇始：全民檢測開支由港府負責

一開始又話支央俾

屌你老母一開頭又打撚哂飛機乜撚野中國打救香港講撚到免費咁, 最後咪又搶香港納稅人既錢係送俾支那人洗

屌你老母

亂用納稅人錢，用香港人錢去進貢比華大基因中資機構賺錢發大財

同買東江屎水一樣，比最貴既價錢，買最cheap既野，最後仲要多謝支那人打救香港

屌你老母

免費? 免你老母

所以邊有免費丫，咪又係大家比左錢，屌那媽，成鳩日厄人，舊錢仲要大陸收

又係納稅人比錢

咪又係大家交稅啲錢
大陸人啲恩主心態真係好討厭

合法打劫

自己俾錢=感謝中央

等大家覺得係洗緊自己錢，唔想蝕底就仆去做

支那人獲撚獲都係咁樣喇, 同美國傾貿易買食物就話送錢打救美國

中共呢啲孤寒佬點會畀錢

同東江水一樣

根本一開始都唔係想做檢測
係借機送錢俾支那，同埋又嚟多次沙士式「中央打救香港」論述

合法搶錢

港苦

It’s our money
dllm

又話中央出錢打救香港嘅(不過過多廿年又係咁講

都係唔去

除非開驗左既人，肯定人均價錢高過去私院驗

唔係支共比咩

燒晒庫房D錢佢囉

我讚成

我係支持攬炒！一於財散人安樂！

又要偷取你DNA 仲要你埋單

又有二百幾件支那人嚟
又要俾人工班仆街

之前一直都係講..每一個人成本不低於$300... 所以700萬人大概就係22億

果班垃圾磚家隨時每人日薪過萬

中央表示港府做唔到野 唔會埋單

【樓主pin this】

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

攞唔足數DNA，中央唔比錢

情願每人多3舊水, 用黎買口罩好過

幫支共搶香港人錢
賊

其實之前政府有冇答過係由邊個比錢？

應該想籍機運香港儲備返大陸
條數一定唔清唔楚

厲害，一開始吹到500萬人驗

向中支買500萬份量物資，然後無人驗

中支公司：錢已袋，wfc
香港政府：錢已俾：wfc

完美回血劍

反正支那人就打哂飛機話係中國送大禮打救香港

真係好撚核突，送錢俾大陸，做到出晒面

咁樣CAP水仲好過IPO

𨳒佢老母又話中央比又感謝又乜又柒，我𨳒佢老母呀

支那打靶好似要自己俾子彈錢

屌你老母咪又係納稅人錢

有，記得聽聞話柒婆話一切開資中央比

支那宜家柒撚咗，唔肯食咪政府包底囉

啲錢我哋㗎

即係我哋市民啲錢囉屌

22億畀啲咁嘅嘢我???????

應該剩係check 到啲廢老DNA 唔收貨

狗官不得好死

用香港人既錢送中

「不涉及政府開支」

垃L圾

邊個死差佬負評我

屌你老母

班死狗官 畀支那狗強姦仲要出埋condom錢

仲要多謝中央

中央負責實驗室開資，𨳒佢老味真係佢講哂

咁我唔做 可唔可回水
我拎黎賭馬好過

邊度可以睇返？

400幾個"專家"黎幫全民檢測
交通食宿人工物資津貼紀念品.......
呢條數真係唔識計

加速師要盡快洗哂香港庫房D錢
再比支共回血

驚政府財赤，咁我唔去驗，幫政府慳錢了

dllm

Push

Google 檢測中央林鄭
01 link 唔撚貼

明日大愚回唔到血
咪用武肺做借口回LAW
平時驗車都可以批醫療化驗咩
仲有運幾百個支那人黎咪又係做下樣
講到尾合理化洗錢回血

下
又走數

咪又係我地香港市民出錢

拒絕交水

垃圾

要錢不驗了

直接利益輸送

笑撚死 講撚到支那大恩大德咁 根撚本就係借啲意落黎抽水

屌，咁撚樣又唔使招標

胡定旭都好肥

--
瞄準大肚婆去射

聶德權拒絕回應有關計劃的總開支，僅指設立檢測中心、醫護及行政支援人員、運作需要的物流等開支均由特區政府負責，但現時不能夠公佈開支，要待計劃完成後才能公佈。

貪污就係咁
至少知道政府發佈虛假消息話之前費用全部都係由鄰國出
而家又講反話
無問過香港人同唔同意之下既政策都係貪污 舞弊 不公正

咪即係香港人

仆街，又話中央支持，全民免費，原來用納稅人錢，即係藍絲廢佬驗，我俾錢，仆街

即係777話你知，錢就你地出，你唔驗我就慳返直送支共

ICAC (已執)

叫驗咗嘅嗰班傻仔驗多5次咪篤夠數囉
反正嗰班人都腦殘當咗政府係老母 叫佢做乜就做乜

Come on.... did she say that CCP will foot the bill ???!?!?!?!??!?

屌你老母又話支那俾錢
仆街啦你

支那狗撈埋寶藥黨

唔怪得出幾百蚊個鐘, 又係回血刀

根住仲話鳩你歧視佢地
支那放啲生番落黎搶野周街大小二便仲話你唔識感恩

屌那星 又要納稅人人埋單 同你個濕鳩大白象工程一撚樣

咁而家得幾十萬人檢測，係咪都要比700萬人檢測既錢呀？

港府真係無誠信，佢所有建議無市民響應係抵佢死，成日今日的我打倒昨日的我，反口覆舌，點信得過佢？點知佢背後有乜陰謀？

召喚記者提問
雖然都唔對呢個政府有期望 奶到盡

未知金額，一陣獅子開大口任佢咬？

燒錢

大陸幾時感謝香港人俾生意佢做？

強國喎攞完光環就賴皮走數

洗唔洗呀攪咁多野lam嗰20億
開句聲咪得囉大家自己人

收足700萬個測試既錢先
你驗唔驗理閪你

樓主pin this

你請客
我埋單

真係要多謝

一時一樣

唔驗就蝕底喇，快啲去

If nobody goes, will the total payment be less?
Which parts are fixed cost?
Which parts are variable costs?

d支那專家/工作人員d飲飲食食、叫雞錢當然都係由納稅人比

估撚到最後都係納稅人埋單啦
屌你老母

支那又走數

個班員工做個十日少少野
已經用幾億
宜家叫派錢幾蚊都唔撚比我

下？

依法搶錢

正啊屌你

要錢就一定屌得再大力D
要不是香港你地食屎啦

屌你老母

咁用剩旷試劑係咪應該回水

CCP needssssssssssssssssssssssssssssss money!!
HK is a cash cow for CCP until the last bit of hard earned money was sucked up!

用香港人錢但係可以777一個話事唔駛過立會財委會？

然後港府：搞手只求打個和，要感謝中央支持

不如每人每日驗一次驗窮佢

仆你個臭街 賤閪老女人

俾機會你俾錢中央 供奉偉大既祖國
你咁都唔撚感恩?

又創最大赤字

一早講呢個政府只係一班賣港賊不停出賣庫房係香港仆街錢賺撚盡。

預咗啦，又回血

工作人數x工作日數X360x12
大約數都成億以上

呢個仆街女人，同柒婆都係大話精

開頭話唔係政府比所以唔招標
而家又話政府比 唔怪得用咁多中資化驗所喇
ICAC呢?仲有冇呢個部門?

屌你老母呢班國際通緝犯講乜都係大話

又要幫支共回血,不如直接拎萛啦攪咁撚多野

又要科水畀大陸狗
要不是香港照顧大陸，大陸邊有錢買美國啲大豆。

暫未知金額
開張cheque簽左名任人寫銀碼

there will be people going for sure.
They will just ship people from senior care to test daily to pump up the numbers.
Eventually 50cents will be paid to go.

估撚到
又係cap香港人錢
中共回血劍層出不窮

以前中國係天朝上國心態, 覺得自己係大佬, 世界既中心
以前中國對外關係 都無一買一賣依d資本主義概念

我中國買你既外國產品, 係我提供機會比你賺我中國人錢, 所以你要多謝我
你外國買我中國產品, 係我提供機會比你買, 所以你要多謝我

所以無論點, 中國都係最偉大

大龍鳳

支那已經知留地都留唔到人心

加速透支攬炒香港

係擺到明利益輸送呀，吹咩

有無記者兜口兜面問佢：咁你分到幾多錢？

唔差在比佢地搶多個月啦

彩佢拎盡
錢香港人負責
之後我地買左個service
仲要感恩中國
第時再改個歷史做中國俾錢救香港人

是日詞語：

要不是香港
14億人可以返去耕田

中國賣野比人: 賜野
中國買人野: 比錢你洗

原來又係大茶飯

都係㗎喇
同東江屎水一樣用唔到咁多都要俾錢㗎喇

ICAC 執左好耐啦 唔係先知丫

政府錢咪姐係我地錢

人出豉油佢出雞

中國邏輯：公我贏，字你輸

win-win 中國贏兩次

仲要唔知金額 西利

不是大陸, 是支那, 香港人同佢地冇親既

仲要送埋DNA

支那邊有出豉油
所有開支都係香港比

DLLM又俾天價大陸

屌你老母又話幫

乜撚野呀屌你老母？咁多乜撚野謝中共？

A股·華大基因

支央俾就唔叫利益輸送啦

你個名反映咗港共心態

鄰國根本窮過閪，
大種乞依

拎香港人錢送比支那 仲要香港人多謝

ICAC

仲想拎返香港人DNA 真係屌你老母

認同

仲要會係中央送嘅禮物
自己比錢買㗎送

中央支持不是要中央比錢咩？
港府錢咪又係香港人錢！
政府唔封關比病毒入香港 仲要香港人比錢？

下 我屌

屌 重要請左班垃圾大陸狗醫護來搵錢
屌你老母

之前好似話大陸俾錢
所以唔使招標喎
依家又要自己出錢
咁係咪應該重新招標？

垃圾政府浪費納稅人金錢

DNLM，射錢落海

但對外講中央救左香港

300676

利益輸送哂啦

Diu

下次支共要錢唔駛扮野直接送上去得啦
唔駛又咩明日大嶼 又全民檢驗呢d籍口喎
反正係人都知你港共真正係想利益輸送架姐

咁支狗既角色係咩

幾驚你話中央比錢

777: 政府既錢咪即係中央既錢，中央全力支持

如果最後個開支
無夠全民派多幾千甚至一萬
D死廢閪藍絲仲會唔會寧願驗都唔要錢

唔怪得係咁叫支那醫護嚟幫手，又可以做大條數

下？又話大陸俾錢既？？？？

原來唔係淨係拉跌人 cls

你屌閪時我請客！多撚謝！

反口覆舌

講到國家幫你乜乜柒柒
點解要俾錢？
如果中共係香港嘅就一蚊都唔撚收！

老共出豉油，正苦出隻大肥雞。一定要監察全民普及檢查計劃洗費（包括宣傳、醫護、工作人員支出、醫療用品、PPE、清潔、運輸物流、保險... 等等），而家仲要由七天加到十一天！相信以數億元計！成本效益低！同倒錢落海分別不大！

原來唔肯再派錢係因為要留錢俾全民檢測

都話係【黑社會送盤吉】咁啦

未知金額都可以做？

有冇人知立法會係咪需要審批撥款?
如果需要，咁最近有冇審過?

實際比你得100萬人真做，除返開每人$2200
養和都係收$2000

用香港錢請大陸醫護

仲要講多謝

交稅啦

屌你支共要錢直接開個銀碼嚟囉，借頭借路咁撚低裝

dllm
真心救命
唔派錢原來係要拎嚟送俾人

咁即係直接利益輸送俾支那啲化驗所啦？

下，即係又係納稅人埋單？
咁免乜L嘢費呀？
我岩岩又收到稅單，交唔交好

一早知
仲要賣埋d唔合格嘅貨比你.

原來係中央支持香港打救大陸

DLLM

感謝香港金錢支持中央支援香港

整張整合圖宣傳下所謂「免費」，前言不對後語

不如唔好搞咁多野啦 直情話拎晒啲錢比支共咪得囉 橫掂都強搶架啦

不嬲都係

要俾錢點解唔用歐美屌你老母

俾錢請人做, 咁多乜謝中央?

果日記者會個背景， 肉酸到大大隻死人字感謝中央
屌你老母又係我地自己錢

點解可以咁無恥

堂堂大國幾十億都俾唔起仲要又食又拎中國人一個一咩個偉論呢

每一個人成本不低於$300...
諗起ming仔單case
每人$30,000都不低於$300

跟本就檢測為名，掠錢為實。

俾錢中國打救香港

第日d五毛仲要狗up 話上當年提供左檢測比你 唔係香港玩完 同東江水一樣

哦
派錢啦屌你老母

羊毛出至羊身,狗彘不知羊的心痛

唔該巴打

又係納稅人啲錢

騙徒手法層出不窮

係人都知你幫兇，挖乾香港人送錢上中央啦，依家黨好等錢洗嘛
唔係點找非洲，俄佬，世衛，⋯啲數呀

政府新聞公告

行政長官抗疫記者會開場發言（只有中文）（附圖／短片）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
行政長官林鄭月娥今日（八月二十一日）下午舉行記者會.....

行政長官：各位傳媒朋友、各位香港市民：
........
今次非常高興得到中央的支援，為特區承擔了這個普及社區檢測所需的實驗室檢測服務。中央是承擔實驗室裏的檢測人員或服務，至於實驗室以外如何去採集、送樣本、預約市民、通知市民，這些仍然由特區政府負責。
........

所以話
全民唔交稅
先係呢刻最重要嘅不合作運動
用你嘅錢回完血、再黎害香港人

D錢就係咁使晒啦

政府表示：吹咩

個個都屌全民檢測廢唔應該做，憑咩香港人埋單？

未用盡測驗能力！點解唔加大每節採樣數量，七天內完成。而喺再射多d 錢落海!

依個政府
唉 樓主你唔好咁天真啦
啲蝗有邊一刻唔係想掠水

乜尻野都送錢俾中共，食屎啦垃圾政府

又話中央比？

等我啲儍絲親戚做完頌話多謝中央

屌，唔救的失業工人，攪坦呢的大白象政治工程

我無做係咪可以退返錢比我

咁點解要多謝中央, 你有無見過老闆出糧仲會多謝員工

咪玩
啲妓者邊夠膽問
問完下次冇得入去記者會

利益輸送中資

而家唔係無人手驗，係無人去驗

未報價就開始

送錢比中國，然後多謝都無句，仲要香港人多謝中央

港府全部支出 由納稅人負責！

屌你老母個臭化吖，呃鳩我地話支央出錢

之前d測試劑比咁多國家退貨，依家變左搵香港人埋單

買華為嘅港豬記得感謝中央

感謝支共強搶香港人啲錢

又送錢又送DNA
重要香港人跪地多謝黨
屌你老母臭閪

雖然都預能左 但真係好無恥

屌
大陸又走數

dllm 大陸有無咁缺錢呀

好快遲啲就會再比錢買中國疫苗

工作人員 場地 設備 都係港人
咁果22億係顧問費？

又呃鳩香港人，之前又話大陸埋單

啲啲已經係最低消費
仲有DNA

屌你老母又話日撚日話「中央」支持
原來送錢，我地俾錢買服務做乜唔招標，要d 垃圾鬼國檢測

陳肇始屌你老母臭閪

估撚到

說好的中央全力支持呢？

鄭月蛾又話中共送大禮？

中共:有錢收,又有面,尼D咪叫WIN win

華大又係深圳基地
深圳一向樣樣野咬住香港食
唔打死呢隻深圳妖
隻妖一定吸乾你

至L斃係用緊納稅人嘅錢

唉 納稅人又點丫
洗筆錢嘅人係咪你選出黎架

黑社會收你保護費
你會唔會屌佢話你比左保護費所以你可以決定佢堂口啲事

有樣特徵真係同東江水一樣
利益流向又係比深圳食
華大係支那基地係深圳
東江水明明同省政府買
最終都係津貼深圳
深圳呢隻支共南方殖民主
打低佢就解決左一半問題

到時實話無提到唔洗錢
佢承擔你找數

港共啲免費野不嬲用納稅人啲錢埋單

無論邊個比錢，歷史上都只會講在中央支持下乜乜乜，DLLM

自己俾錢，仲要攞你dna

最近有2個朋友去私家醫生驗
一個750 另一個950
政府送錢例牌多過市場定位
當佢1000蚊一個人
最終有50萬人已經成5億港紙
難怪係咁吹捧 又係利益輸送

到時訪問啲支那雞又話乜撚嘢香港欠咗中國！
DLLM 憶憶聲咁比㗎！你老母你支那雞個西都無憶憶聲精蟲射入去啦！

$400一粒鐘
有成幾百個內地人
諗下都和味

其實都估到，真係火都黎

推

歐洲佬退貨咪揾林鄭市長食囉， 唔係點內循環呀

之前又話中央支援中央俾錢, 屌你老母一講到錢就最實際, 又係掠水project, 做一個case計一個

中國人最叻就係放衛星, 又話mix做到每日30萬檢測量, 實際一日得幾萬, 做得咁少使撚你來做咩, 之後仲搵多幾百件來support, 一件幾百蚊一個鐘架, 又係掠水project

衛生署有見過post hour rate > $500/小時

習慣咗啦！遲少少都唔洗同市民講！直接支付寶過數

呢個女人不嬲多大話

而家話咩願檢盡檢, 應該係每單檢測case計錢, 而家唔到數分分中俾中共照肺

未開始就講到天花龍鳳 講都幾好幾好 所有開支由中央比

實行咗錢已袋就話港共比

越來越似強國過到海就係神仙既做事方式

柒娥又話支那畀晒錢？

咁即係DNA會送中啦，每件事都係講大話

先斬後奏屌你老母

Again and again

歷史書又會改寫成支那出錢出力救香港

一早就知係送錢俾支那洗
然後仲要逼你感謝支那送禮